班大南街文青撚趕走晒D賣布匹既傳統行業 開心啦

搶完貴租 到時D文青風玩完又變返吉鋪

深水埗大南街變天 老店不獲續租：業主想租畀咖啡店

大南街旁邊班南亞仔有得日日睇囡，幾時開埋文青酒吧？

唔緊要啦
咪又係大陸廠整完落黎賣

on9 業主加租又關人事？
其他人唔可以做自己想做既生意？

蓋老母擔唔擔心yoyo會比人趕走

正臭西黎

經濟循環係咁嫁啦

果邊D街坊應該食唔起果度D野了

個名又中二又黃黃地 一份沙律$68加一 連咖啡成舊水

D文青最受落就係呢D

沙律零技術
難d都唔識煮

唔關事
時代進步冇生意自然要走

話自己黃就有傻豬幫襯架啦，駛乜識煮

又呃水魚 食人血饅頭

自由經濟

咁都有得鬧 資本主義社會係咁架啦

咁藥房金鋪化妝品店都唔應該鬧

蓋清驚冇雞叫

鬧緊啲客
定鋪頭?

魂。初弒

大男街

唔屌鳩業主？經濟循環自然係租比有發展既行業，人地撈得掂你又要屌，係咪賣開布就要一世賣布？有幾多後生仔肯去賣布？青黃不接被淘汰係合理現象

有實力嘅話自然留得低

轉變亦係遲早嘅事

諗起中國人做生意果幅圖